★點解呢2日恆指會升？

唔明

送中

緊係升啦一百萬人行出嚟都係鳩行

通常走貨之前都會扯高

送曬d做淡的人？

死刑之前果餐雞髀飯，食完好上路啦

Cat trap

幫淡友送中

夾淡

送貓條例

今日個高位係暫時嘅頂
之後如果破就暢通無阻
唔係就落番落嚟
諗緊清唔清啲貨

一百萬人都改變唔到啲乜真係經典
如果第個國家有成七分一人口肯企岀黎已經可以極速推翻個政權
係得香港人先會話咩和平係我們的武器
號召左咁多人之後行一行就話dismiss
真係講岀黎都笑死人

大户抬市散貨，食埋最後果浸
就撤離香港

底背反彈姐
上返28500左右可以再睇淡
（經過計算）

係呢個真
大家快啲賣晒手頭上中港股
最後逃生門